你班冇自備裝 冇組隊 又走上前線嘅撚樣同我入嚟

認真，由6月12到依家已經個半月，大家係唔係唔識醒啊？依家唔係同你玩啊，班狗係會打你，射你，放你煙㗎，係唔係到依家連自備好少少嘅裝備，升級裝備都唔撚識啊？嘉年華啊？定遊樂場啊？你班撚樣打卡就死埋一二邊做物資做first aid，逼上前排塞住退路做咩？比速龍咬好好玩？你可能覺得好玩，但你會累死其他義士，今日已經比班速龍突襲，後續又塞住，搞到幾個義事陣亡喇，你班撚樣係唔係好開心？拜託，唔好做豬隊友。

上前線基本裝備：
頭灰 眼罩 豬咀 護肘 護膝 護甲 防水長袖衫褲 棍或遮
唔齊裝唔好拖後腿

另外，唔該前線手足組好隊，起碼10人一組，行動前講定目的、方法同埋退路。組織好人先好做嘢，單拖唔代表你勇，只係代表你on9。冇人照應你，單獨行動，出咗事就好難有人拉你走，或者救走你。

求下大家，用下個腦，成長一下，再嚟抗爭。

推

嬲

講左好多次
唔好互屌
到底呢個世界有咩要講係唔可以語氣好少少？
槍口對外呀

唔通你叫自己友做撚樣會有說服力d?

Btw認同樓主
如果唔係學生都希望自備裝備
有多分俾學生用
記得要收翻走裝備唔好造成浪費

任何人都經歷過新手階段
你呢D 口吻好老屎忽

新手們唔好氣餒，樓主只係希望大家唔好再受傷

好多謝今日突發決定留守嘅人，你哋個個都好叻
希望下次可以見到 full gear 上前嘅你

最近有啲自稱前線既人，係咁屌鳩後排屌鳩和理非。試問和理非聽完會嬲定會接受？唔係話依啲人一定係鬼，但真係好趕客

預左自己會近距離食煙嘅唔好再用3200
一定一定要升級唔該你地

前線所有都係兄弟

睇撚住班和理非阻礙後退
be water？佢地就係令我地be唔到water既原因。

冇人話佢哋係鬼，我只係想講：“企撚開啲啦，屌你老母”

成日話要人要人，但成日就屌自己人

屌柒班友
又冇心理準備 又冇gear
上去累事

我可能語氣差少少 但我咁激動係因為有手足出咗事 對唔住

ok, “請你哋企後啲”
下次慢慢係現場逐個講？

原來毒撚連上前線資格都冇 要有十個朋友先准上前線

岩聽
真係笑撚死人

所以‘企撚開啲啦，屌你老母！’同‘請你哋企後啲！’個分別係？

唔嘈啦，大家都係發夢既手足，sorry

屌都係講出原因，唔講無人知問題
唔好一尾話屌就分化

仲見到有囡仲著背心短褲 心諗企後啲啦

唔好心諗
直接講

好型勇武哥哥

驚既 唔夠裝既 本身個人唔受得壓力 反應唔夠快啲都唔好行咁前
行得前既要有隊形唔好一有事粒水向後走（又走得唔快）
咁樣會監生送最前線上路
我明勇武係要時間去成長
但我諗所有人都唔希望自己用前線既犧牲換自己成長
只有一腔熱血係唔夠的
各位兄弟姊妹努力
了解自己能力 緊守崗位 增值體能
訓練肌肉反應 升級裝備 唔好再輕易送頭

由6月到而家都未有裝似係懶多過唔識

我尋日因為班冇心理準備而又揸盾嘅人
食多咗十幾棍
好在嗰陣佢齋打唔捉

支持樓主！其實企前綫係搵命駁，唔係玩。如果連比樓主屌既心理壓力都承受唔到，重有乜資格走上前。

Push
btw唔洗咁重語氣

不指責

Sorry 本來諗住今朝踢完波就落遮打花園嘅
點知踢完先知你地已經去埋老銅
所以我直接落咗老銅
本來唔知你地會搞咁多野 所以無帶gear
唔好意思
利申 勇武

其實個個都係612開game，點解會有新手同老手嘅分別，因為有d人係拼命諗好多嘢，然後急速成長，有d係…冇壓力咁隨心咁成長先出現呢個問題

我好明白樓主個心情，因為好多時候人只係思考自己嘅崗位要做咩，係唔會令成團人進步

要諗多d咩崗位需要要d,咩，咁成個運動先有進步

食煙用咩豬嘴比較好？

Push

明樓主點解咁嬲
但有啲人真係唔覺意就上咗前線
佢哋本身冇預自己行咁前
情況太亂行行吓上咗前線唔出奇

所以組民團啦
啲新手唔好落場打先嚟儲經驗值
平時要練習吓

團結
槍口對外！
樓主只係語氣重左
唔想前線兄弟毫無價值咁送頭
btw前線義士真係要著好裝備
iron man都要著好套甲先打啦

有用po要推 諗點走好重要 諗完現場都可能有變

希望多啲人快啲醒覺
唔洗大愛照顧隔離
先只要顧好自己而唔好累到旁邊兄弟！

真係
唔齊裝又上前線會做左負累

還有個可能。。就係唔係因為唔帶裝。係本身做緊其他野但見到要人PO先趕去。就會變左沒裝備。
唔係幫d人辯護只係提出其中可能性。

如果出嚟齊裝但只有心理準備做中場偏前support會被屌

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

可以睇下呢個post
都有好多裝備post可以參考

最起碼有事個時識慢慢退，唔好尖叫跑走

7502+6006
可以就全面罩+6006

最基本 尤其絲 唔上前都戴個口罩著長褲
絲我都照屌 我都係絲
唔L好走過來問我有冇勁啲既豬嘴眼罩呀！高級物資比前線架

推撚爆

到時啲後排和理非俾你地啲以為自己前線付出好多就大撚哂 可以對班和理非呼呼喝喝嘅人 屌撚走哂
就唔好怪點解回頭望一個人都冇
佢地企撚開哂 返左屋企睇直播
話鬼嘅你班屌自己人嘅人啊

和諧少少唔好？唔使下下都嘅語氣

真係好撚趕客
尊重你 同時都請謹記
後排都係你嘅隊友

P牌仔我都忍唔住俾膠你

樓主個啲叫希望百屌成材

你哩啲係淨屌 無建設性

想承機分化食屎喇

出得嚟嘅都係兄弟！

現場組隊啦

唔洗理佢
講到咁露骨 係人定係鬼 好有嫌疑

我只係想大家準備好啲 唔想啲手足因爲想威又唔戴頭盔嘅人搞到被捕 大家依家心情都唔好 但大家原諒我語氣差

推！！啱啱係IG見到個po曬相話自己係最前排 放催淚彈好好彩咁冇打中冇頭盔嘅佢 見到真係忍唔DM屌佢

啱架 無裝又要上前排 會累到其他手足 老手 新手都唔好放棄 多啲聆聽同溝通

咁撚柒豬嘅人都有
真心屌柒佢然後叫佢del相

大家都係自己友試下語氣好d？
咪撚指責屌尻自己友得唔得

兄弟爬山 齊上齊落

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

本身full gear(除左護甲)，企到後方所以捐左哂啲裝岀黎 結果後面包抄硬食蛋

人地叫你退你地就話人冷氣軍師
依家唔退就話人阻住你
你講晒好唔好

幾時都講唔好硬衝,打機無限命團戰唔夠人打都唔會硬衝喇
係你班有勇無謀既勇武人士自以為事
識唔識打遊擊唔識打遊擊唔好學人搞革命
打遊擊唔係死守一個地方要轉地區打,港島區打唔入就走九龍區
全武裝黑警機動力超低一定追唔到我地

我認同你，要齊裝，要有好心理狀態先好上前線。

問題係，每個人都有第一次，唔係每個人第一次見到狗衝埋黎就識還拖，見到煙就淋水。今日一直都講，前線唔夠人。所以就算佢地係新手，佢地都願意企上前線。

我仲記得，你地會叫埋和理非行前少少，充當下場面，cover啲真勇武，等警察分唔到有幾多人勇武。

全民gear當然重要，但大家同路人，講野可唔可以好聽啲，咩野你班撚樣打卡就死埋一二邊做物資做first aid真係好難聽。

邊個叫人行前少少，充當下個場面？cover啲真勇武，等警察分唔到有幾多人勇武?大家出得黎嘅上前線嘅，冇人覺得好玩

你話好多時候人只係考慮自己崗位嘅野 我好認同 因為我都唔覺得每個勇武都識和理非個啲野

就算69開game，都有分勇武新手同勇武老手，有人早啲勇武，有人遲啲先識，有人見元朗咁樣，今日先識，其實好正常。

第一 一定要齊裝

第二 一定要有小組

第三 一定要有心理準備速龍突襲唔會淆

我地個班發夢今日有
一半手足已經陣亡
一個中彈應該短時間無得再出黎

前線好珍貴
少一個就係少一個
我欣賞自願上前線既人
但祈求你地一定要有哂準備先
心理同裝備都係
今次未ready好唔好格硬企最前
戰爭係長期
到你ready先企最前都未遲

檢討不指責
大家繼續加油

喊緊既手足上

大家每次會更好。局陣比以前有進步

不忘被推義士

大家同路人，屌細力D

不忘被捕義士

屌你啦，一直好尊重前線
後排退得快又屌擰轉頭無人，後排企硬守住又屌阻撚住你
咪撚搞分化啦

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

辛苦哂今日真係拉左好多個手足，明你點解會嬲
大家一齊努力，畀啲時間和理非進化

你條撚樣又係度撚9啲毒撚

啲人見個單拖都當我係鬼嘢都唔想講多句

我都單拖 今日發夢都係
睇下有沒方法單拖既組隊

絕對明白樓主點解咁嬲
望住戰友出事一定好難受
新手都好 後面既都好
一定要反應夠快 齊裝！！！
因為你一個錯誤決定，會累死十幾個人
前線本來已經少人
不能犧牲任何一個！
初入戰線唔緊要，但至少至少
自備裝，唔好成為負擔
大家努力，不分化、不割蓆、不篤灰

其實泳鏡會比眼罩好

樓主咁怒氣都係想你地個個平安 共進退

屌其實你係咪唔好聲好氣講野就會講唔到？
我覺得反而係你班撚樣成日係到互屌阻9住哂多d

大家雜牌軍唔可能要求人人都有打幾年war game有做gym有豐富裝備知識既經驗
不過睇live又有真見到有d得個口罩既熱褲女拖住條仔行行企企

睇到有手足 上到前都仲搞個mask... 你要預咗食煙。

帶好裝備先上前，唔識用就問人。

唔好帶刀呀弓箭出黎呀兄弟
我樓下樓梯有把死神刀囉
俾藍絲影到又廣傳
帶防具好好保護自己